\documentclass[a4paper,10pt]{article}

%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{Reliability of the suspension bridge made from horseshit}
\author{Vasily Pupkin, Ph.D.}
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[mathlines]{lineno}% Enable numbering 

%%%%%% This adds the ability to refer to the footnote
\newcommand{\footnoteremember}[2]{\footnote{#2} \newcounter{#1} \setcounter{#1}{\value{footnote}}} \newcommand{\footnoterecall}[1]{\footnotemark[\value{#1}]}
%%%%%% This adds the ability to refer to the footnote

\usepackage{nameref}


\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
The article provides a thorough numerical simulations and esperimental results for the reliability analysis of the suspension bridge made of pure horseshit. Results of numerical simulations using Finite Element Analysis are provided. Comparison with exerimental results are presented.
\end{abstract}


\linenumbers\par %%% <---- turn on the numeration of lines




\section{Introduction}\label{intro}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse imperdiet tempus enim, eget ultricies magna commodo ut. Donec laoreet, dolor sed rhoncus egestas, orci nisl ultrices nibh, vitae euismod orci tellus suscipit ante. Sed vel felis dolor. Etiam ac lacus et nisl ultrices consectetur vel ut lectus. Mauris lobortis vulputate diam non blandit. Aenean vitae leo ipsum. Sed commodo, risus nec venenatis pellentesque, elit leo feugiat est, eu facilisis diam felis nec arcu. Fusce facilisis ultrices elit, sit amet aliquam est eleifend sed. Curabitur tincidunt, purus vel vulputate congue, lectus erat malesuada nibh, a malesuada dui magna at lacus. Praesent vulputate mattis arcu, eget bibendum erat blandit a. Sed eleifend enim sit amet erat fringilla et fermentum augue aliquet. Proin egestas neque a arcu pharetra vitae molestie nunc porta. Etiam dignissim eros in sem aliquam bibendum. Nulla pretium rutrum lacus non dapibus. Nulla adipiscing elit vitae mauris mattis condimentum.

Quisque massa ipsum, congue et scelerisque nec, dignissim quis magna. Donec sit amet semper quam. Sed sed tortor tellus, non accumsan elit. Maecenas porttitor elementum ante, non euismod orci bibendum sed. Sed fringilla purus non dolor ullamcorper dignissim. Quisque a vulputate turpis. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. In ac fermentum ante. Sed blandit pellentesque justo placerat tristique.

\linelabel{review:1R1}Sed pharetra, odio et placerat pellentesque, orci arcu hendrerit dui, ac ultricies neque augue eget lorem. Duis dictum malesuada diam, imperdiet varius dui viverra rhoncus. Aliquam auctor, eros in iaculis malesuada, augue erat lacinia justo, eu pellentesque quam nibh ac nulla. Sed quis elit vitae lorem pulvinar tempor sed et dui. Nullam enim tortor, varius a hendrerit sed, facilisis id tortor. In hac habitasse platea dictumst. Phasellus interdum, neque sed commodo suscipit, elit velit volutpat dui, vitae rutrum tellus leo sed urna. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. In hac habitasse platea dictumst. Nullam eget lorem leo, sagittis pretium eros. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Nulla tincidunt fringilla rhoncus. In posuere malesuada fringilla. Vivamus nunc odio, congue id dictum sed, aliquam sed dolor.

Pellentesque quis felis dolor. Vestibulum vel justo at urna feugiat elementum vel vel metus. Nunc ullamcorper suscipit nunc, id adipiscing leo varius sit amet. Nulla eleifend lacus in ipsum tempor nec interdum orci commodo. Maecenas ut sem nec dolor accumsan iaculis vel vel arcu. Ut ultricies dignissim ligula, a accumsan felis vestibulum aliquet. Maecenas in libero vitae quam auctor tincidunt ac ac nulla. Nullam nec rutrum augue. Duis eget mollis sem. Etiam imperdiet enim sit amet odio fringilla congue. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos.


\nolinenumbers %%% do not use line numbers any more.


Aenean vehicula purus vitae turpis porta nec elementum ante tincidunt. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Proin a dui metus, id faucibus augue. Suspendisse malesuada erat a mauris egestas a porttitor ante interdum. Donec convallis aliquam elit nec ornare. Donec gravida lacus ut lacus mollis fringilla. Cras vitae lectus eget massa imperdiet mattis ac vel arcu. 

\section{Numerical simulations}
The Finite Element Analysis was perfomed on a crappy computer\footnoteremember{footnotelatitude}{Simulations were run on the Dell Latitude E5400 notebook with Intel Celeron 2.2 GHz processor, 2GB DDR2 SDRAM, 120 GB SATA HDD 5400 rpm under Debian GNU/Linux v 5.0 with MATLAB v2007b for UNIX.}. See more details in the \nameref{intro} section that has number \ref{intro}.

\section{Experimental Results}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse imperdiet tempus enim, eget ultricies magna commodo ut. Donec laoreet, dolor sed rhoncus egestas, orci nisl ultrices nibh, vitae euismod orci tellus suscipit ante. Sed vel felis dolor. Etiam ac lacus et nisl ultrices consectetur vel ut lectus. Mauris lobortis vulputate diam non blandit. Aenean vitae leo ipsum. Sed commodo, risus nec venenatis pellentesque, elit leo feugiat est, eu facilisis diam felis nec arcu. Fusce facilisis ultrices elit, sit amet aliquam est eleifend sed. Curabitur tincidunt, purus vel vulputate congue, lectus erat malesuada nibh, a malesuada dui magna at lacus. Praesent vulputate mattis arcu, eget bibendum erat blandit a. Sed eleifend enim sit amet erat fringilla et fermentum augue aliquet. Proin egestas neque a arcu pharetra vitae molestie nunc porta. Etiam dignissim eros in sem aliquam bibendum. Nulla pretium rutrum lacus non dapibus. Nulla adipiscing elit vitae mauris mattis condimentum.

Quisque massa ipsum, congue et scelerisque nec, dignissim quis magna. Donec sit amet semper quam. Sed sed tortor tellus, non accumsan elit. Maecenas porttitor elementum ante, non euismod orci bibendum sed. Sed fringilla purus non dolor ullamcorper dignissim. Quisque a vulputate turpis. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. In ac fermentum ante. Sed blandit pellentesque justo placerat tristique.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse imperdiet tempus enim, eget ultricies magna commodo ut. Donec laoreet, dolor sed rhoncus egestas, orci nisl ultrices nibh, vitae euismod orci tellus suscipit ante. Sed vel felis dolor. Etiam ac lacus et nisl ultrices consectetur vel ut lectus. Mauris lobortis vulputate diam non blandit. Aenean vitae leo ipsum. Sed commodo, risus nec venenatis pellentesque, elit leo feugiat est, eu facilisis diam felis nec arcu. Fusce facilisis ultrices elit, sit amet aliquam est eleifend sed. Curabitur tincidunt, purus vel vulputate congue, lectus erat malesuada nibh, a malesuada dui magna at lacus. Praesent vulputate mattis arcu, eget bibendum erat blandit a. Sed eleifend enim sit amet erat fringilla et fermentum augue aliquet. Proin egestas neque a arcu pharetra vitae molestie nunc porta. Etiam dignissim eros in sem aliquam bibendum. Nulla pretium rutrum lacus non dapibus. Nulla adipiscing elit vitae mauris mattis condimentum.

Quisque massa ipsum, congue et scelerisque nec, dignissim quis magna. Donec sit amet semper quam. Sed sed tortor tellus, non accumsan elit. Maecenas porttitor elementum ante, non euismod orci bibendum sed. Sed fringilla purus non dolor ullamcorper dignissim. Quisque a vulputate turpis. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. In ac fermentum ante. Sed blandit pellentesque justo placerat tristique.

FFC was implemented as a MATLAB script, run on a relatively slow computer (see footnote\footnoterecall{footnotelatitude}).



\section{Conclusions}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse imperdiet tempus enim, eget ultricies magna commodo ut. Donec laoreet, dolor sed rhoncus egestas, orci nisl ultrices nibh, vitae euismod orci tellus suscipit ante. Sed vel felis dolor. Etiam ac lacus et nisl ultrices consectetur vel ut lectus. Mauris lobortis vulputate diam non blandit. Aenean vitae leo ipsum. Sed commodo, risus nec venenatis pellentesque, elit leo feugiat est, eu facilisis diam felis nec arcu. Fusce facilisis ultrices elit, sit amet aliquam est eleifend sed. Curabitur tincidunt, purus vel vulputate congue, lectus erat malesuada nibh, a malesuada dui magna at lacus. Praesent vulputate mattis arcu, eget bibendum erat blandit a. Sed eleifend enim sit amet erat fringilla et fermentum augue aliquet. Proin egestas neque a arcu pharetra vitae molestie nunc porta. Etiam dignissim eros in sem aliquam bibendum. Nulla pretium rutrum lacus non dapibus. Nulla adipiscing elit vitae mauris mattis condimentum.


\pagebreak[4]
\section*{Response to Reviewer Comments}


\subsection*{Reviewer \#1 (Reviewer Comments Required): }
We clarified this on page~\pageref{review:1R1} line~\ref{review:1R1}

\end{document}
